有冇人覺得唐詩詠好慘？

樣靚，身材唔錯，好乖女，對感情專一又好脾氣，點解咁嘅女仔要不停俾唔同扑街男人抽乾，不停玩弄？

咪撚笑鳩死我啦

有咩意見可以直講

男友係自己揀，可以怪邊個，有幾慘

我玩弄緊劉亦菲呀 我要屌撚爆佢

屌爆佢

屌爆佢 屌到閪都爛

屌到佢嗌救命

屌完再屌

人蠢無藥醫
人地都話揀有錢靚仔，俾人玩到無野講啦

呢件唐詩詠，揀兩個都唔係靚仔有型有錢，

佢同馬明一齊啦

抵啦
仆街磁石
自己專選仆街怪得邊個
有馬明又唔選

係佢自己有眼無珠

肉便器

你都幾搞笑
你只係見到人地最後個面
真人係點你唔相處過撚知咩

人蠢冇藥醫
加上港女之間既朋友關係更加雪上加霜

又岩聽wo

早十年好正
而家比人屌到殘晒

有鬼身材

點谷到咁大？ d陳年相得個微波仔

其實同D男人又要揀港女又要叫春一樣

Agger 馬明

咪就係，又唔係有人逼佢

洪狗唔差啦，姊弟戀佢自己揀嘅怨得邊個

比人(揸)打得多

馬明食心穎高幾班啦
呢條女慢慢比賤男玩

估計你地都係o個種男人

所以佢唔係為錢，係真心講感情嘅女仔，入咗娛樂圈咁多年都咁出於污泥而不染，香港藝人黎講真係只有佢

娛樂嘢唔係咁討論仲可以點

同感

佢好臭串LO
好乖

一早比邦邦屌到臭晒
有洪狗同佢一齊益左佢啦

認同，Ching hoball

咩事？

拍過拖就叫屌到臭晒，咁你去幼稚園搵女友啦

巴打睇嘢啦

波gap就好似時間，夾一夾總會有啲

感覺馬明冇咩男子氣概

好pure好true

關我撚事咩 講緊人地明星呀柒頭

即係有咩唔同

佢係鬼佬眼中亞洲女人冇波人辦， 點解可以谷到咁衡

你話樣靚就見仁見智，
但夾硬擠出嚟嘅波仔叫有身材就

真理

試下唔好怪人,
問下自己點解專揀仆街

唔洗咁偏激，佢冇怪過任何人，
只係我自己同情佢o者

有身材唔一定要上面好大，佢呢啲叫適中大方得體，太大就算幾靚大家都會諗咗去淫方面，好似謝安琪咁

嘩屌 黃心穎高班過唐詩詠？除左對波大啲同後生啲仲有啲咩係高班啲 巴打你驗下眼好喎 定係巴打鍾意蔡一智呢type架

我唔介意幫佢埋單

臭唔臭一回事，反而係唔覺得洪狗係D咩好野囉
搵個有錢佬埋單都好過洪狗

早排係太古見到佢，好聽既係孝順，
不過成程撓實佢媽媽唔放跟出跟入
都有少少裙腳feel

不過真人幾高好瘦就係既！

其實依家邊條女唔谷？
你睇巫婆個D

揀有錢仔又比人話係雞 揀平凡d又比人笑蠢 單身又比人笑冇人要

咪係

咪就係，一件事要講衰佢好容易，依家香港社會仲有幾多後生仔會用正面思維諗嘢，我想同所有後生仔講，今時今日能夠將壞事講起好事，識得感恩識得讚美先係與別不同，人中之龍。個個隨波逐流，滿口粗言穢語，咩都用陰謀論，用負面睇所有嘢先係最冇型嘅一群，唔好再咁羊群啦，好嘛！

唔帶眼識人 怪得邊個

見過佢真人幾有禮貌 有少少天然呆 感覺係啲好傻易比人恰既女仔

我見過真人，完全唔靚，頭大有少少鞋抽，身細香雞手臂

感謝主

睇錯俾唔同人扑

條路自己揀 仆街唔好喊

第一個回覆真係好重要
成堆應聲蟲係到話佢自己揀怪得邊個
Goodest logic 咁下次有港女比帽巴打戴就咪再怪人臭閪公廁啦，怪自己揀錯人啦

呢個係事實喎, 佢唔係無市場架, 開到聲大把連登仔排隊啦
係佢自己揀親啲人仆街又要拖住唔甩, 真係無得怨

拎佢同帽咗嘅巴打比?
佢嘅件件大把好仔狗衝啦係都要揀賤男
唔恥笑佢 唔通恥笑毒撚嘅巴打?

我要左佢算

一黎唔覺佢真係咁純
二黎女人唔識揀男人係死罪

好想屌

呢個叫唐詩盈

咁你自己日日死響屋企打機上網打J唔做運動唔讀下書充實自己硬係要做毒撚都係自己造成架喎

毒撚=好仔？ FF夠未？

呢個好似另一個人，叫唐恩盈

感覺依家啲後生連發表相反意見都冇膽，只識做牆頭草唔思考，人地講咩就照跟，睇好多post都一樣情況，所以先有「第一個回覆嘅重要」呢句嘢出黎，討論區變成唔係討論，係圍威喂區

諗嘢正面唔一定係教徒先做到

可憐之人，必有可恨之處

係呀 跟返你地logic 自己唔帶眼識人 怪得邊個

我都見過真人，檸檬頭，老鼠眼，鷹勾鼻，八字眉，招風耳，大翻嘴，老羌牙，燈芯脖子，高低膊，長短手，雞胸，狗肚，飯桶腰

駁唔到

我見過真人，佢樣係算靚嘅，個人覺得佢樣子清秀化淡妝會靚啲，但佢真人係極瘦，所以真係稱唔上均勻大方

原來咁多人都見過真人
認真其實我都見過，靚不過又唔算一見難忘個種
同埋真心瘦囉，所以話無乜身材其實又好正常又岩比例

幾多人可以好似娜姐咁瘦到條柴咁但兩團肉仲咁飽滿

揸得又多堅會大

利申：條女畀我由B揸咗4年變咗D

雞黎架 未紅既時候有價

你個屎忽都有價啦

㨂馬明就一天都光哂

冇人要我要呀

咪係，正式黎講，佢係林峰堂妹

比較嚟無意思喎
唐真人真係好瘦喎，
林我都見過，都係非常非常瘦，
但點解話佢瘦就要搬另一個出嚟比較呢？
再比落去就要搵埃塞俄比亞嚟比架喇。

兩個都見過，應該唐詩詠瘦D喎

呢句嘢查實只係俾借口自己做衰嘢，
就正如我老強咗條女：「你有咩咁可憐，係你波太大引到我頂唔順先咁做」

以前就應該係，
但近排林夏薇瘦得好犀利唔知咩事

明知係賤男都仲要揀就自己問題啦
戴帽個d巴打如果本身知條女係公廁都係自己攞黎

妹定堂妹

樓上話咁瘦點解都仲夾到波gap呀，
之後有另一個話林夏薇瘦過佢都夾到啦，
巴打唔明可以由第一個回覆睇多次。

其實做藝人都幾慘上鏡即刻肥一個碼，
好似早排見到馬明同唱歌個咩謙？
（名唔好記得剩係記得用GEM有傳緋聞 ）
平時上鏡正常樣 ，
原來真人個頭（塊面 ）好細，
手腳又了瘦 一定唔可以睇飲食台d post

又令我諗起十年大將軍單嘢
o個次全部巴打一致屌鳩條女，
今日角色倒轉就用另一條尺

咁問題就係明眼人都話佢隔離條友仆街，你都唔肯抽身仲怪得邊個，佢唔介意咪得無話慘唔慘
同埋唔好拉毒撚黎講，每個人對充實嘅意義都唔一樣

塊臉就黎尖到把冰山劈開

你想講做毒撚都可以做得好充實?
Ok, Enjoy yourself

不妨比較吓

Pish

響度偷換概念
一次半次畀人帽左/遇到仆街只係唔好彩
但次次都畀人帽左/遇到仆街肯定係當事人問題
見過有巴打次次畀人帽咩?
唔好再提D小學雞邏輯響丟人現眼

英文諺語都有話啦:Fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me.
睇到ONCE同TWICE的分別未?
如果一個人成人畀人呃係咪自己都要檢討下呢?

最憎啲人講埋啲蝗語，咩「偷換概念」…真係難聽到一個點

屌你老母咩,屌,笑鳩死我,小學雞到

俾我要咗佢啦

推

你地班冇同情心

馬明等你

馬明我都唔得，何況思盈BB

想像唔到佢咁pure true 幫人含撚個陣個樣係點

我犧牲我埋單

應該仲係處

真心好想食

佢真係出道好多年

Race真係超正

班記者成日想佢散想佢慘想佢做悲情人物

散唔散記者話唔到事，主要係向家唔俾佢入門

頂，冇睇標題，講咗race,自膠

做乜啫你

佢慘點都唔夠楊C琪

佢係抵撚死

比綠帽人帶 自己西痕比人中出到大肚咁賤既女人都話慘

好似係佢老母貪錢，迷咗自己個女俾個有錢佬中出，諗住個女可以因此入豪門益埋自己，點知原來送錯咗俾個空心老倌，但個女就有咗，連拍咗十幾年拖嘅毒撚都唔肯埋單，最後要食自己仲要日日對住個咁仆街嘅老母，咁算唔算人間慘劇先？

心穎世界第一！！！！

認同

留名

真係好賢妻良母feel

已是臭閪，回不了頭

仲係好香好多汁
利申：發夢奶過

屌打樓豬

佢好正

咁大個人仲要比老母點黎點去段送終生幸福呢下先慘

單親就係咁麻撚煩

好想打條殘男

第一次聽呢個版本

楊唔想講佢老母，一來唔想家醜外傳而且又唔人覺得佢博見報博同情咁上下啦

所以你知 好野

有啲嘢唔洗講咁白啦，小朋友

唔覺
劉亦菲成日比佢男友口爆中出二穴顏射精浴
咁先慘

劉亦菲香啲

表哥

你肯定佢性格好？

我話肯定你都一樣會質疑架啦

我覺得佢好似好多心事
洪仔應該要成日氹佢
可能佢好多愁善感

質疑都好正常啫
正如你都唔可以肯定

身材好

唔知佢性格點 肯定佢唔貪錢
其實女星 eg苟姑娘
你最多話佢蠢姐

林峰個妹

唔明點解成日怨毒撚埋單

但又咁多人想推比馬明埋單??

見到都打左個突
黃心穎都有人吹奏

其實真係好on9
唔通無感覺見到好仔就要揀咩
唔鍾意就唔鍾意嫁啦
人地又唔係貪錢 又唔係貪靚仔
而家係話佢唔好彩 鍾意親既都係仆街呀

洪狗其實一直放唔企翠如bb

低

終於有人明白我所想

自己無帶眼識人怪得邊個
怪自己命運坎坷遇親都係仆街？！
條路自己揀 仆街唔好喊
遇到仆街你都可以選擇唔樁個頭埋去

得啦，知你好叻啦，返入去掃地啦

我想埋佢單

真係越來越有女人味

g

新戲演扮可愛氹條仔ok唔ok?

又分手

好似又俾人中出飛

我想排隊埋佢單